[gay] 那些年，我們一起追的心事分享區 (232)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

什麼歌 五月天

新貼留名

我發現左我鐘意左個大叔

五月天好悶

大隻成熟

成日覺得大叔好淫

快的出 出片 back sniper 009

如狼似虎 又可以叫佢養我 （FF

最重要係有返咁上下經歷經驗

生命受到威脅 要避一避先

強姦我

沖修斗 一定岩你

你同思覺老師。。。

你就悶 不知幾好聽

一定好爽🤤

雷克留名

做咩事

拆利是！

咁早拆

我未拆都已經無左1000蚊

點解

都唔會再收嫁啦
都拜哂

輸左600 俾左400 爺爺奶奶
一年賭一次 但年年都輸

求seed

輸一件 除一件 嘿嘿 玩唔玩

nothing

留到初十五之後

我真係恭喜你啊

?

袁偉豪 做鴨 入型入格

傳說早拆利是嘅寶寶會見到鬼

我都唔信鬼

笑得好奸

煎pan

寫首詩上黎睇下先啦

恭喜一對。。

聽日要返工

我都聽日翻學了

睇棟篤神探見到方麗娟就覺得自己老喇

有得逗全公司利是

聽日係番全職之前最後一日

要玩盡佢!!!!!

無人結左婚

不過而道有仔嘅派比單身🐶

蒙

小糖

Steam特價 大家快啲血拼啦

一齊玩就話姐

有乜game 介紹

有冇推介？

買dead by daylight同我六月玩

平好多咁

因為唔平好多我都唔會買

好平

好少打機

唔平買黎把撚

夠鐘返工啦

夠鐘返學

不要再說了.jpg

買左早餐返公司慢慢食

我公司附近嘅早餐又加價

減肥中

7仔燒賣無咗十蚊la

我買左大快活

大快樂都加左價，灣仔幾間大快活排長龍

附近得大家樂
寧願食源記

好肚餓 但又無得食

大家樂真係唔好食

重點係好貴好難食
食中資m記都好過佢

我有時都會買M記

M記有新24蚊

係咪先
考好啲 送埋俾你都仲得

想食板雞

洗鬼你送咩
由公測開始冇幾耐就開始玩

I mean 鼓勵你考好啲 唔領情
898

禮物由gp 代領 （關加姐上身 ）

笑咩笑

四眼你要埋佢

聖貞德 ok

夏季校服白衫淺藍褲 好透

返工冇野好做

我真喺恭喜哂你呀
一齊ot

我對玉子牛煲感興趣
約咗同事聽日食

唉，我已經ot緊

恥笑you

點解喊樣係笑

冇得ot
公司唔容許ot

有咩好笑

透到裡面條褲 咩都睇到

全職馬會好甘wor 工時咁長

邊間分店 幫襯下你啦

我都未知邊間
同之前都冇乜分别啦，挨兩年就舒服好多

mk mode on
不解釋

人人常歡笑
come on smile

真。心事台

朋友問，仔仔無上進心，搵工話唔係興趣唔試，辛苦唔做，臨近分手邊緣

(利申:我單身

咁仲唔同你朋友一齊

唔係個個都將錢同地位睇得咁重

辛苦唔做個句都 fail 啦
為興趣都可以辛苦 但帶黎嘅滿足會令自己開心番 但似係想不勞以獲 r腳指

真係只能成為朋友，拍拖不了

佢條仔我都唔識講

然後有人話佢二月開始忙 都就三月 我未番屋企 都到左佢睡眠時間

比dead by daylight啲宣傳片大家睇
最舊個個都有 快啲買黎玩啦

慘慘豬

其實個個價值觀唔同無得講，亦都無咩好講

好唔好叫佢分手？

原來何廣沛 屬龍 哎吔

唔好 不如你叫佢冷靜理性啲諗下 男朋友有無上進心係咪咁影響佢地啲關係

始終愛情呢啲野都係當事人最清楚

邊個黎架

咁似我ex

嗨己巴

新人lm

face
stat

點做到可以無講野一排就應到機

老土打招呼 方式

直程係我現任

點解個個人現仼ex都係咁

背後講人既

現任都幾有上進心 黎緊想讀番書 畢業拎更好嘅 offer 搵更多嘅錢
叻叻 抵讚

問題係佢條仔就30........無學歷(完成中五，但無畢業)

係呀， 哈哈哈哈

我個朋友讀唔成書半工讀，讀左個degree番黎，都唔奢望要有好條件高人工有興趣，佢條仔真係

描述多少少

八雲翔兩套片
幾時先插男人

大野祐樹

我鐘意油脂粉面 小白臉

宙吊7點解仲未有

大野祐樹 木獨西面 好吸引 越西出盡力吉爆我啦

宙吊7點解仲未有[/quote]

大野祐樹 木獨西面 好吸引 越西出盡力吉爆我啦[/quote]

村巴原來係睇呢類劇情

seed?

線上啦

呢個叫八雲翔？

係

都係大野祐樹條件勁好多

唔覺 八雲cute 啲

八雲有少少似呢個 打後拍個的類型 有咁激玩咁激

一向鍾意睇俾人打飛機

射哂出嚟啦 射吖 快吖 射到幾多先

鐘意見到有 宙吊7

呢個ok喎 上面條link 有全段睇？

求生不得 求射不能 爽到

JackD幫到你

笑話黎？

韓男係斯文，大隻未必

但做朋友同拍拖兩回事，拍拖好大男人，乜都管，同日男一樣日日醉

不過佢地都幾大需求

唔好問我點知

如果計平均咪係囉，但其實唔係真係短，

我覺得無技巧先係最大問題

I’m like TT
Just Like TT

都無嘅，幾開心，只係有一個韓仔真係無乜技巧

唔識唔緊要，唔好死頂先

係咁塞

畫公仔畫出場 頂 用死力頂

死力插真係好痛

巴打求上面幾套嘅seed,我住果道唔方便上xtube 之類嘅網

呢招係咪 乞兒煲飯

手機上 無話唔方便嘅 嘿嘿

No la.無無限，上網會有record

主動自己黎係正 但有時同1玩啲野一定要佢黎

利申10

太細力啦 搏命推 吖 吖

西女人成日po上黎恥笑個啲呀？

太過份 要插就插我啦

CC嘅正職係咪G片審查員

淫審署 舊登到呢邊 打滾七八年都有

真係有拖拍 都唔使睇咁多片 好難找到滿足

咩人黎架

唉 找人撩解我 撩我啦

想識我 pm我

乜水小曹

舊登咪可以pm 無所謂

大野祐樹 有機會取替 河內慎二

我教你

九淺一深 找個木瓜 西瓜練下

見到trance同hunk-ch 出既新片, 男優質素幾好, 樣靚身材正

但睇真D, 原來又係男女片黎, 我諗以後既GV網站可能得番男女片俾人睇

trance 就撞邪 少左好多男男

我做你對手

條仔 啱晒我

cc叔 有無長篇咸網庫 link(s)

頭先xvideo 入面都幾正

叔咩 刮醒你

彈太多廣告

已收藏 謝

點解你知嘅

跟得你地多 鍾意左睇架仔 以前係 helix 啲死忠

helix 無咩印象 evan parker

blake michhell 巨根 無點追

STH LIKE THIS???

#對板雞毫無抵抗力既男人

睇開黑人

找個男人取暖吧

板雞

瞓平有180度

咁幽默嘅你 男朋友一定好開心

我單身

so mean

但冇左辣雞...
以後唔食中資M記了

副眼鏡抹極都有啲污糟定蒙 點解嘅

脆辣雞腿包？

生日快樂 初七

眼前若變朦 便有好夢 平凡人亦可輕易被神化

係唔係花左？

係.... 佢已經唔係24蚊 仲有咩意義

生日快樂

辣雞同板雞都咁鍾意

真係食過新加坡個脆辣雞腿包就唔想食香港個個 塊雞有次得脂肪冇肉

講到我都想食McDonald

介紹黎識下

有冇ig

琴日食左韓國M記仲難食過香港

...香港已經好難食...

瘋狂扑野
你又插 我又插 剝曬衫褲剝曬鞋
搏命插不必驚醜怪 你又插 我又插
剝曬衫褲剝曬鞋一自由舒暢 實在愉快

脆辣雞又39 雞翼又39
搵鬼食咩咁貴

所以我永遠只食24蚊餐

泡菜仔周街吐口水真係好嘔心

感謝西藏巴

佢係貝貝咋喎

香港都好多人係咁。。。

我知
希望佢睇到

[url]【Keep得好好】 54歲郭耀明退出娛圈轉行做保險

LIHKG @ Android[/url]
我都成日丁佢
以前

留contact?

原來dino見過騎王

下面seed

怒漢棍撞棍

????no 冇見過
網上吹下水姐

搵我？

我無講野姐

係迷宮道摸人

純聊天

你樣衰咪純聊天囉

駁....駁唔到

無

表示我只可以純聊天

係呀

行騙

jacuzzi

新人留名

wow

做乜吠我

咁唔友善嘅啲人

Pass

尋歡完左？

見完家長

More

有啲咩more
又唔是第一次見

佢屋企咁好

我就淨係見過佢呀媽姐，佢先威，我全家都識佢

健吾

健吾係零黎架

或者如果佢成日有得食仔 就唔會成個怨婦咁

結婚啦咁

google exfeed 搵下佢的片啦
佢有幾條片架
試過被中出添

落到成地雪

(冇圖)點解做人男朋友可以做到咁撚_!?

點解有人會覺得健先生係TOP

fk me hard plz

撚柒悶

約出黎

hi

你幾時得

咁都畀你撞到

0/10
呀唔係
負分

你嘅口味證明左情人眼裡出西施
百貨應百客

大龍生先正，有錢叔叔

12點半食完晏 依加又餓

eat me

凄筋人 10 fucker

shyshy

已睇
del

ming ming

不了

要比努力更努力

ASSIGNMENT

每日做到無氣抖

想啜男神對腳

doggy cute cute

我同學
佢對腳好白好靚

好嬲 台服唔更新

多腳毛先正

Mine

鍾意多毛仔

佢多腳毛 但腳趾腳板白滑
奶過佢拖鞋

我5月先有機打 更唔更都唔關我事

點解你會知

去過佢屋企

[url]討論早洩與陰莖尺寸

LIHKG @ Android[/url]

[url]22歲人妻超童顏 穿小學女童服裝變合法蘿莉

LIHKG @ Android[/url]
網名注意

夠腳味
奶到硬哂

著拖鞋有幾閒

你會唔會攞住隻臭襪一路索一路打丁？

拖鞋就會

飽飽豬

piggy?

餓餓豬now

你係豬

#獨自去偷歡

IG騙同學口交 14歲仔判更生

14歲少年向男同學訛稱有兩名女生遭擄走，對方需要少年及男同學的口交影片換取兩女自由，男同學起初拒絕，經少年游說後兩度替少年口交，少年不僅自己用手機拍下口交過程，亦要求同學拍下過程

病左？

當年我係學校考五十幾
最尾入u得十個人 我都入到三大
使乜咁介懷學校成績

覺唔覺好多hkexpress客都特別西?

其實我公司d同事都搭hkexpress唔搭自己airline

有冇巴打落過胡同??

CC

Philips 278E8QJAW
同XG2401
邊個好D

u我唔擔心入唔到，只係擔心入唔到我想讀嘅科

如果玩fps game就xg2401

最多玩dragonball fighters

含下

如果唔玩cs ow pubg要144hz mon都無用

接唔接受到女朋友曾經同其他人一夜情？

自己都係 點會介意

啲價係咪公價黎架啦?

岩岩 我又想做跟蹤痴漢

忍唔住 想跟住運動型仔仔 行左去連理街

我揀大芒 278e8 弧形芒睇你慣唔慣

雀仔芒個樣好薯

可惜無著短褲仔

無圖好難討論落去

但佢話護眼喎

自己執返幾劑中藥飲咪得

xg2402

你啲瘡呢咁

好返好多
個中醫話我啲頭瘡唔會好 要飲成世 on9

然後我就轉返西醫了

平時點樣配合擦野 洗面？

有冇人好confuse 自己有關sex果方面 or
性病 果D like aids etc.
有的可以PM我問下 tg:[url=

寂寞play

成人台咪有個性病POST

幫你開發下hehe

性病做test 個啲 會想三月後做
依家都較忙

人地吾俾留tg呀
同埋可能有nine up成份嘛

吾

唉，今日比好兄弟閃左成日

我專業人士

早晨

早安

又夠鐘返工啦

唔想番

咪又係果啲

有新進展？

打比佢囉

你唔搵佢點講

咪住 遊遊係學校職員定學生

臨畢業先會唔會太遲？
拒絕左 仲成日見有啲老尷

唔

點解重返學校？

痴心漢。。

一係就主動表白
結果可能係接受或拒絕
一係就留白
一係就繼續期待直至永遠 Amen

Take me to church
I worship like a dog

痴情朗

見到張彥博 真人 都唔算高

話唔定我過唔到今晚

小鳯姐？

你好多經驗啦

貴圈

[url][年經] 台灣記者獨有嘅報道手法

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
我一個REPLY可以有500正評

呀

我處

今日處？

淫1與淫0
雖然我都係

如果快閃去台灣 2日 大概幾多錢

機票1000內？ 住500內？
2000內

9up

特區護照要申請台証喔

我都想搭你:(

好姊妹把臂同遊咋下嘛

第一次露肉

方面都係hehe?

唔知喎

好想去旅行

等畢業就旅行

嗨巴打

等瘋狂做愛之旅

有無人去完一次sanua之後好想再去

是咪我有咩唔妥

可以一齊, 唔玩10咪得

有野食咪想去

唉，工作好大壓力
屋企人又崔我結婚
我又單身左好耐，又無朋友

我做你朋友

說好的講早晨 仲未睇到
難道我真心了？

早晨

近排無心情講

自己番工番到自己都覺自己頹

多謝

咩工

比人崔結婚令我好大壓力

(老豆大仔，我係大仔，非九代單傳，有細路同女拍緊拖)

IT狗

請人？ 有 frd 要搵 啱啱美國返

me高峰期一個禮拜去兩三次

你唔請佢？

想去見識下

我走左就有位啦

不過極高壓

去soda囉，灣仔同志

去開佐敦區

你帶我跟

我唔係做IT

老公話有得去一定日日扑
我就話起馬日日2q

我都等緊有假同仔仔去日本

coat back sniper 009幾時先有下載

一空虛就好想去

扑完會唔空虛咩

個朋友令唔令仔

但至少扑果陣可以空虛少陣

射完就無 啲人仲無得攬 最基本嘅慰藉真係有？

睇黎巴打經驗豐富

BTW 早晨

Jack D 幫到你

我自己能力不足，又死好命入到勁公司

早晨呀 poc poc 係咪讀 扑？

自己行上去啦

請我做秘書

讀 Po 姐係天線低低B紅色果隻

我最低級

無得攬？

MYWAY呢

[url]香港係咪世界上爛面比率最高嘅地方

LIHKG @ Android[/url]

放工去減下壓 當啲零仔飛機杯咁插

巴打一字馬行路？

又po

新相

係咪你都含架啦

呃你炸

男人最叻講大話

因為佢老公餵佢唔飽

咪噴泉扮清泉

比喻得好

saying me?

ME

早安，唔想番工

噴泉豆巴早安

返工

仔呢

你有老師

咁我仲唔係清泉

開始覺得唔明點解人生要咁忙

整慢自己速度

因為你冇錢又冇樣冇身材

又唔見得你有錢有樣有身材可以唔洗撈

但我唔忙

做唔哂咪做唔哂
點解要迫自己做得哂

番番下就慣做狗嫁啦

汪汪

慢慢體驗 歡迎踏入奴動社會

奴動
叫隻奴郁

我平時都無點郁

又係個公廁景

pm?

55
係咪真係會pm 呢

早晨
今日特別精神

完全上一晚唔打j 第朝好精神
利申 勁精神

就係尋晚出完 今朝先咁精神

仆下先啦

眼訓

試過連出三次，就死

三次咋

扑野都唔只3q啦

認同 如果有地瞓埋

空氣炮未

都無人pm 豆豆 假嘅

要我會開心啲
I AM 高質靚仔

原來有偷望 做咩唔點擊展開激情對話

你地鐘意食乜肉燒賣？

我有

有點擊 無打字send out

55 not even noted

而我不知道

借地扑

冇人食燒賣？

星期六都要返工

加油

出去做 facial 先

早晨呀 呀得

最近咁少人既

只因為個個去哂食仔

bored

終於醒

morning

冇食湯圓

same same
but dont care

男校更衣室

又病又攰

Take care

去晒私交無晒人

hi bitch

Hi how do you do?
I'm fine, thank you and you?

fine bitch
except im very busy

Wish you busier

fuck myself

Add oil

Lm

飲緊酒 準備黎執我屍啦

你好我對毛毛腳？

[人生交叉點] 有個有錢基佬話包養我，如何是好

我比人包過

詳細希望

屌我

腳腳幾歲呀 咁好彩

好似廿一廿二

我都係 點解無

比叔叔包 做乜都係佢出錢
唔夠錢又問佢拎
不過果陣18 好耐luuu

問佢拎錢

老江湖鳥

可以點識

講個offer出黎諗諗

你地個陣考英文有冇背佳句去考

如果我背好大路個啲句子
壓力呀 學業呀 科技呀 social issues呀
好唔好

我覺得好
writing用唔到listening都得

背左塞唔到落去有咩用

逼我上水

食飯睇戲用得幾多錢

18唔夠錢都係拎百幾千幾姐

D叔叔實俾得起

死左啦 po佢做乜

kit kit

永遠懷念
雖然冇睇佢啲片

Dino dino

終於 等到 大野祐樹開齋

岩
依家日日講多2句仲好

一齊啦

驗完分享番 包唔包其他性病之類

即係之前提過啲 乙肝 甲肝？

放得一日假又要返工啦

唉，我唔想番工

推爆佢 推爆佢

好熱

講真 講到尾都係睇你覺悟幾大姐

np

黃浩然副body 真係fit 到呢

識野

今朝好開心 俾個胸肌西裝男推上車 用胸肌撞我背脊
全程車都好enjoy俾佢逼住

射左未

感唔感受到條jj

放工？

放啦

返工個陣
放工搭巴士

我有無講我係巴士俾人摸 仲要幾故意下

婆婆搵你借力？

各位早

早

點先可以好似你咁搵咁多:(

肚餓

好多大隻仔又出哂黎

凍返又無人著拖鞋

遲多陣就有多啲

綁腳繩既大隻仔真係好淫

好想奶佢地

幾時出食評？

終於明白太宰治呢句 和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

我好純潔

送部收音機比你

純過冰啦你

個大隻仔
(整合包)地方的武士需要性愛！點擊猛男以展開激情對話

有無得check 下

都唔輪到我食啦

好耐無扑但就快有得扑 有咩要注意

大野祐樹 終於屌男喇

灌腸 套 ky

大隻仔咁想屌

屌我啦

圖

183/75/21/10

pmed

收唔到

個個都好7

全部都係coat
最死魚

Coat啲人話係全no/直，為錢下海

有咩介紹

Terance

大野樹祐最新條片屌男人

Terance 都有直

但人地gv演員都係演員囉

3歲....
印度3歲女被誘上巴士強暴

sorry lo

因為無人揀姐

佢都係為世界憐憫而道歉 你咪接受

Coat啲男優成日會間唔中拍AV系列

@毛毛
已經唔記得比幾多男人搞過.........

睇嚟大家都經驗豐富係老江湖

我係清泉

你係噴泉

下

小糖係噴泉其他人應該全部係熔岩噴泉

最近呢到好多新人(？) 搞到我呢啲老野搭唔到嘴
唯有stalk吓算

個po少左人

無lu

摺lu

dino 快d 發動下 stalk network 拯救世紀

同志平權, 咁亂倫呢?

你咁講都係想俾我話你死老嘢啫

我幾時否認過自己唔係死老野

毒撚冇network

oh is it ?

you no trust me

trust !

放工 著唔夠衫

nevermind

susan

平時都夠哂滿足
唔洗susan

除左恥笑之外 我都唔知俾咩反應好

玩左兩round

又唔帶

我威啲我3round

想係susan做地毯係咁比人赤腳踩

去沙灘搵啲沙遮住自己咪得

lets go

同邊個先

估唔到咁就完左。。。

踐踏本王吧

俾人彈鐘?

王？ 你問過朕未。俾你做埋我後宮

自貼左先再講啦

請問係邊位巴打？
仆街，有基佬煩住我

好似幾靚仔

平時睇到Gay Gif 圖唔抗拒但亦冇生理反應，見到靚仔會望多兩眼，算唔算有gay 傾向

見到靚女又一定扯先叫直？ 咁你都好忙喎
昅仔 已經偏偏地

見靚女扯既情況會比較少，但通常會望多三四眼
曾經試過俾人突然面對面靠到好近，會面紅同緊張
希望純粹係毒撚心態

係人都尷尬啦
諗下係咪鍾意
打飛機試下睇晒兩種片
慢慢變睇一種
你就知架喇
從性開始
最原始嘅人性分係最容易同清楚

個個人都鐘意睇靚野

俾人放飛機，結果要自己一個去台灣

幾時 我地都去喎 一齊啦

魚蓉燒賣好難食

我琴晚上機，比人放飛機

我唔做電燈膽

咁諗
同性戀同異性戀只係世人將「性取向」分類
我覺得大可唔洗理依個分類
咁咪唔洗理自己係唔係有同性or異性既傾向囉
btw 愛美之心人人皆有
望靚既人人人都會嫁啦

望我 望我

[周街有錢佬]逾5,000港人擁近4億資產

你係咪？

搵4億要搵幾多世

吾係

唔去點扑呀

換夫派對

聽日去扑

深夜北上緊

@cc @肥具
有咩泰仔好介紹

Binbinisthebest

dinoisthebest

應該叫緊我？

我淨係j 我老婆都j到出哂血:( 其他果啲可以比住你先

正印唔比你

第三個之前j過 好似有套片係做1既
你正印係邊個先

第三個同第四個就係果套嘅cp
第三個叫ohm 大陸叫佢做陳偉霆。。。 不過係幾好j

我正印老婆係chimon

依家d初中生發育咁好
隻腳又大又白又靚
好想奶

仆街啦係公司print嘢唔小心留低左joblog

molamola

就愈笑愈見疤痕
留了提示 誰是極不幸

#996了

997

998了

夏日熱辣辣 好熱好熱